女友上左廁所 偷偷上來覆大家

你答我答

貴庚

有冇針佢

有冇放針喺廁所板

女朋友幫我含緊
我扮錄緊其實覆緊你

我定女友？
我27歲，女朋友二十七歲

未

冇

狗仔式覆緊你

阿賓有女？

睇錯女友是廁所=,=

兩條死熱狗

佢肚痛

有

上你老味廁所
廁所喺上一層？
大陸仔呀

盲撚

尊重啦

今晚屌唔屌佢

有無買定套？

今晚中出戴唔戴套

你屋企廁所吾系上層？

心都碎了

廁所同車房喺地牢呀on9

唔啦 拍拖一星期咋 唔想咁猴禽

女友出番黎未

我咪有上嚟

標題寫到明係女友同廁所扑緊嘢

邊有人戴套中出

明白嘅

秒

咁正經溝咩女，唔做和尚，唔係諗住上黎借廁所啊

你沒有學過書面語？

佢話佢屙到仆街 走先

A09算啦
今日黨鐵新線頭班車見到樓主

車房系地牢點出車

地鐵迷都可以有女

傻閪

狗都有咁長命

做咩咁惡

計返人年齡驚你唔明大家都狗

我係人

老hi都入黎報到

lift囉
窮真係會限制人嘅想像力

認知障礙？

誠哥屋企都冇
點夠你黎

弱智仔

ching咩事，咁講野都有

私樓有地牢有車房

有錢介意個少少上網費

幫friend問咋我喺外國住

brw同李嘉誠鬥緊身家 唔想比咁多錢佢賺

有錢上連登乞iphone+屋企得1個廁所

本來起左佢底但費事搞大佢
見佢係咁兜真係忍唔住

幫你諗埋同friend 共用account

樓主仲覆到

佢走先

我女朋友沖緊涼, 等開波

淫虫

女友上廁所圖呢

條友笠左sosad

無啦啦扮假膠個下好肉酸

你女友上左廁所，你唔驚咩？
戴曬綠帽喎。

女友去廁所我就唔驚啦。

樓主花名叫左廁所

廁所被女友上了

大陸仔